有冇人覺得火雞姐yanki din好痴線

成日post story係到發癲 一陣放負一陣好正能量我懷疑佢精神分裂

佢唔靠人上位我諗依家都冇人識佢

YouTuber 跳咩勁(豚)舞拍片扮煩膠港女

同意

唱歌一般 啲歌又唔好聽 jm9